政府六點鐘記者會

bingo紙

宵禁啦

戒鹽

幾時宵禁啊

你地肯割未

出老解

宵禁了

齋9up 就咪出啦無新意

死人事件
無法無天
暴力升級

三串一

又係重覆又重覆啦

共匪01無出劇透 應該都係譴責清潔工+大波驊

6點宣佈7點宵禁

譴責
止暴制亂工作小組
正式宣佈香港進入法定殺戮日

戒鹽定燒禁?

唔好咁啦 我輸晒啲錢喇
最後身家 宵禁戒嚴2串1 ALL IN

強烈譴責 獨贏

又出啲利益輸送嘅保就業撐企業措施？

係咪叫公務員同暴力割席呀
CSB岩岩有信出

叫市民割唔到就轉行叫公務員割

1貼1.000000001

強烈譴責暴徒勾結外國勢力施暴司長
將與外國簽訂送港條例

宵禁未？

應該都係重覆返甴近平講野,可以唔洗睇

bingo!!

取消區會 宵禁
出老解

現場直播林鄭同三司十三局17P我就割

出老解，宵禁，戒嚴，取消選區

中邊樣呢？

一定係講肥婆驊仆街

露出胸部

宵禁1賠20
買唔買?

會唔會禁網呢

戒鹽啊

公務員5點收工
應該有大鑊野宣布

不了

集體辭職我祼跑

fc？

事實証明宵早開花好有用
今個星期出得咁密
仲要有一大堆COUNTER MEASURE
又分化 又內閧 又滲透
以住幾星期都係由鳩我地星期六日攪

公務員不嬲5點收工架啦

戒嚴啦

無風流出應該無特別野

全城清障大行動

通常星期五都宣布大野

又人肉錄音機

有宵禁就冇戒嚴
抵你輸身家

等睇今次又用火水或汽油撥火先！

定係講大波華仆街呀

有邊次唔係火上加油

重申唔會中圈套

止暴製亂bingo

係咁架咩
小注博冷門PLA獨贏 有無得翻身

香港暴徒特登跟住肥婆飛到倫敦施襲添

港鐵關8點
唔通宵禁
再進攻校園？

宣傳照舊區選 完。

對政府無穿無爛，照完定計劃繼續拎黑警做condom

今晚林鄭又撥火

300萬人坐監。 林太又拎第一了。

禽日先話香港已經係無政府狀態，嘅然係咁，走出黎做乜？

週末宵禁
但唔好意思,
我地星期六,日休息兩天

宵禁

冷門宣布：
為近一星期受堵路影響的上班族提供交通津貼，市民只要提供員工證或稅單等證明文件及填妥申請表，即可得到每日五十港元，共二百五十港元的津貼，以舒緩受堵路而引致的交通影響。

各區收緊工 似宵禁

來了來了

都係d廢話

宣報大波驊跌入左柒婆個圈套

林奠係咪重未響圈套爬反上黎？
定張建宗已經正式取代左佢

有冇source

宵禁

戒嚴戒緊架啦，無下左式頒布之嘛

贏硬 真馬主TIPS

呢排咁勤力出黎

衰退

宵禁未呀

顕責大波華仆街？

1賠999

應該只係講若驊跌親單野

呼籲大家同暴力割蓆

大波華道歉 露出胸部

強烈譴責，與暴力割蓆，一如以往
3串7

無法無天
令人髮指
嚴正執法

20蚊注

我估9 up

收皮
immigration tower 無人收工

你呢條三串一只得1賠1.1

Don't FF too much

轉左5天工作之後多數都轉左朝9晚6
我果面今日都係放6點無早放

公佈大波華響緊爽主任張床上
即時比頂綠帽佢老公享受吓

英國手足幫幫手

打擊帝吧
保護外國大學連儂牆

3串7弱左D
睇少我地林鄭特首?

催淚彈係政府春袋

快啲入呀
搵人同我瘋狂做文宣

喺馬路等緊車嘅時候又屌下空氣污染
喺餐廳又同隔離枱屌下催淚彈致癌
喺街度見到阿婆提下佢戴口罩

總之要灌輸
政府唔做嘢 全民食化武
將矛頭指向
政府不作為
黑警謀殺全港市民

文宣升級：KO港豬必殺技曝光

我地前幾日個會議只係普通PARTY

SOR,係咪普通會議

3串1啦屌

緊急法

點呀又

唔會答應中大示威者訴求
全力支持警方止暴制亂
磚擲死人
阻塞市民交通
將依法處置示威者
區選會視乎情況推遲
律政師遇襲事件唔係文明行徑
感謝中央支持

利申：我來自未來

強烈譴責

人肉錄音機又播廢話啦

派防暴去英國勇救大波華

又火上加油

跌入圈套

阻人返工死左會比人燒春袋㗎

宵禁
晚晚開P真係好傷身，要補下眠

不割

我估呢次係“堅決反對美國干預內政”

5050大波華

幾時宵禁

快撚d 宵禁啦

source呢?

果然係星期五收市先黎公布

weekend宵禁

割佢老母呀on 9 局長

我買取消區選

答應暴徒條件，保證區選如期舉行

100%講清潔工

張建宗：冇意義的

喪心病狂 失控 泯滅人性

政府有能力有決心止暴制亂

與暴力割蓆

有人被磚掟死有人被燒到重傷，咁樣仲係唔係表達意見既方式

政府係唔會讓暴力得呈向暴徒低頭

強烈呼籲市民身體力行支持警隊，協助社會重回正軌

6pm啱啱好

我都係

宵禁
禁網
出老解
取消區議會
中邊樣
開賭局未 買定離手

拉大隊去九龍塘
唔係講笑

最驚你唔開記者會

準備賣屎忽

政府得返一招既姐
分化記者會

香港人 忍夠了！

每天返工都要塞！

每日出街都危險！

每秒生活都緊張！

政府無能 製暴製亂

有毒催淚彈 殘害市民！！！

立即落實五大訴求 止暴制亂

政府落實五大訴求
才是回復平靜的最快方法

衛生署原本1730 off duty
今日memo 1700 off duty
(長沙灣個間）

無可疑

止暴制亂

70阿伯
中大 POLY

Source:

政務司司長張建宗下午6時聯同公務員事務局局長羅智光、運輸及房屋局局長陳帆、教育局局長楊潤雄和政制及內地事務局局長聶德權在政府總部地下舉行跨部門記者會

浪費大氣電波

出黎叫你割啊

做定期好過

有宵禁消息一定hk01同tvb知先（撤回4/9，蒙面法5/10），所以應該唔係宵禁

話時話點解呢兩日都唔見林奠 淨係得張建宗出黎講野

肯定又叫和理非同暴力割蓆

d

佢諗住民意逆轉但如果真係有轉,佢一出嚟講嘢就會轉返過嚟

老解
攬炒成功

應該係正式揮軍打中大

段校長話裡面唔係中大學生

仲唔撚殺入去

明正言順

屌

希望唔會又講咩無聊野啦

Hk01無講？

1. 藍絲死左
2. 大波驊仆街
3. 市民熱愛返工 全港協助清路障
4. 強烈譴責暴力行為 求割蓆
完

譴責，跟住可能叫唔同部門去清路

屌 講嚟講去三幅被 咪戒嚴囉 咪宵禁囉 睇住你班權貴仆街 一戒嚴

再講一次 林鄭 狗屌你和你老母 你冚家仆街食屎啦

咁樣買輸死你呀
止暴制亂拖大波驊+清楚工
賠得唔多 至少唔洗輸

買定離手啦喂

會唔會取消區議會選舉

譴責推低大波嬅

邊到話有記者會?

all in 2. 大波驊仆街 win

一出宵禁 機場唔駛和你飛都自爆
仲要爆大家想搞又搞唔到既貨運

冇林鄭一定唔會係宵禁

有道理

先搵黨報 黨台吹風

然後你做笠水狗

幫大波華出返口氣譴責姐

講特別警察啫

定係取消區選呀

解放軍來了我帶路

肯定係美國人權法單野

冇林奠 即係冇特別野宣佈

最最最嚴厲讉責
絕不容忍
唔會比你們得逞
宣佈進攻暴大 / 理大最後通諜

譴責
割席
支持警方
宵禁
取消區選
唔會得呈

買定離手

係囉

俾人炒撚左

宣佈全部局長一齊落街執垃圾

琴日咪有吹風宵禁

可能攻大學

呢條4串1 都係賠1.000001

揸中左春袋冇得潛水啦，商家佬屌撚到佢反皮

獨贏 3x 7

1場 強烈譴責
2場 止暴制亂
3場 宵禁2天

$100

😡

一定借死咗人件事發揮

Rthk

林鄭因病辭職，張建宗暫代特首位置

次次都星期五出黎講野，引人地星期六 日出去
但今次大家堅諗諗，下星期日就區選

最唔想選舉舉行到既分明係狗府同保皇黨

之前又講過話選舉前一星期係決定仲舉唔舉行區選既時間點
宜家鄉黑配合，製造一個混亂環境，轉頭就話推遲區選
加埋下星期一美國應該通過法案，急既一定係政府！

大家真係要諗清楚點應付黎緊下一個星期

出老解都要預先通知你，使唔使whatsapp講埋？

嚴厲遣責
超越人類文明底線
同暴力割蓆

成立垃圾無咩用嘅跨部門止暴小組

all in宵禁

屌快啲宵禁啦
好鐘意留係屋企

尋日果啲叫fake news

國定殺戳日

今日7點開始 直至下星期一 7點

只要證明到對方是黃絲

殺人/強奸/搶錢
都不需要負上法律責任

9成講廢話

武力解放清算黑警

冇林病唔會有咩特別啦

難道佢認為公務員唔係市民？

同暴徒割席 2x1

完全同意

錄音機

777唔出 一定係廢話 可以閂機

廢話！

點少得叫人同暴力割席

細細地買10蚊
粗暴干涉香港內政

對清潔工被擲磚頭致死表示極度遺憾 並高度關注事件 然後再強烈譴責暴徒暴力行為無法無天 呼籲市民各界與暴力割蓆 屌你老母聽到識背啦

睇陣容
又係示威者點樣喺各方面影響民生

加埋大台 分化
成套雨革鋪排

一定唔會係宵禁 宵禁呢啲咁大議題點會搵張建宗出嚟主持

又係張建宗

D野咁撚易講 我呀婆都做到啦

exactly

強烈譴責，與暴力割席
區選要視乎實際情況，但特區政府會努力
唔會有獨立調查委員會
釋放被補人士會破壞法治

冇消息流出既一定你廢UP

因為無意義

政府無升級既必要
靜靜地睇住我地自己分化就夠

所以陣間都係出黎up兩句
然後話個伯死得好慘
市民無得返工無飯食
可能流兩滴眼流
然後叫大家返屋企食奶

其實我地急需一個有力既組織去回應佢
如果唔係我地掟唔返個波出去

又中計
尋日話無考慮宵禁
一陣又轉軚

應該係講清潔工嗰單

係點正式宣戰呀

如果真宵禁，大家之後步棋點行？

有緊要野再叫我

肯定講藍絲死個單啦屌

聽日全城清路障？

戒嚴佢又會無廁紙用

都係廢話啦
如果係大單野 會開行會+有風漏出

大佬重有強烈譴責

回應及接受五大訴求

即時行動。

賠率@999倍

工聯會會唔會再成立鬥委會號召藍屍暴力團?

張建宗：我決定一齊執磚

1賠1 根本中硬嘅

我買0.5
中咗點收錢？

所以尋日一堆撚屌出晒黎叫人今日休息

應該都係強烈譴責堵路嚴重影響市民生活

又數下黨鐵有幾多設施被破壞

強烈譴責止暴制亂直頭要0.9

廢到去英國都比人屌
死撚左佢啦
777要出聲既 自己取消個英藉先
否則你無資格

今朝咪講咗

戒咗成幾個月都仲未戒到

係大獲野就好似緊急法咁政總12點放啦

宵禁先好出黎講

宵禁老解

係6點05分宵禁，理解大屠殺

宗仔自行宣佈香港獨立
1賠99999999

推
文宣要人！文宣要人！文宣要人！
責任係政府度！責任係個制度！
雖要時間重整，再出發！
連儂牆要update!

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.11.15 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
18.濫用法律/禁制令，以達到政治目的
諗到再加

林奠就任第2任國母
1:2

輸硬

逢星期六日宵禁

阿里巴巴岩岩先嚟cap水
柒婆唔敢搞d咩出樣

暴力行為
絕不容忍

膽：不歸路

強烈譴責暴力行為

all in 取消區選

係而加即刻宵禁

放工訓公司 訓到第朝返工

宵禁 啪啪啪

譴責，止暴制亂，暴徒，割蓆，破壞，佔領大學，堵路

8點停鐵 應該又有火水加

講廢話

又要加火水

同林鄭 割席

成立好市民考試制度
需隨身配帶好市民頭巾

可能求奇整個獨立調查委員會塞住大家把口呢

唔怪得好多人早放

基本法...
一國兩制....
與暴力割席...
支持警隊...

最叻加炭

邊到既公務員？
btw Housing未放

10點宵禁
取消區選

宵禁未啫

又強烈譴責乜乜乜

止暴制亂
同暴力割蓆
暴徒
磚頭
交通
經濟
堵路
破壞

你呢啲一賠一喎

佢真係整
呢場運動即完

5大訴求全數通過
我由西環裸跑去TKO

賺撚硬...

撚有 收十

民眾喜迎宵禁令

強烈譴責佢無戴胸圍

所以唔出奇

林奠下台

咁我寧願你阿婆做特首

可以預料到係食曱甴平口水尾

老解 講左半年都未出
淨係識混啲公安入黎有撚用咩

監警會報告12月出.林賤話唔滿意先獨立調查

其實搞青搞下都就黎12月..

爬冷門
獨贏-成立獨立調查委員會

唔會有特別嘢
真係有嘅話
紅媒晨早收到風

譴責+目無法紀無法無天既暴徒+70歲阿伯掟死感心痛+割蓆

晒冷唔該

號召官員出黎執石仔啦

因為林邯癲左所以得張建宗?

支持全民製暴？

70歲老人已經壽終正寢

*林鄭

個政府剩係想人平日返工假日限制活動，俾著你會唔會妥協唔出聲

大波華係英國奶野.係香港開記者會講把9咩

強烈遣責

次次都星期五先來搞大件事

收皮啦五大訴求係講笑?

對大波華仆街予以譴責

戒鹽啦
腎虧喇

林鄭 1星期出黎3次

港鐵表示，經與政府相關部門進行風險評估後，以下15個車站將於今晚8時關閉，列車將不停有關車站。有關車站包括：
荃灣綫：荃灣站、葵芳站、(油麻地站)
觀塘綫：黃埔站、(油麻地站)、黃大仙站、觀塘站、九龍灣站
港島綫：銅鑼灣站、香港大學站
西鐵綫：元朗站
馬鞍山綫：馬鞍山站、沙田圍站、恆安站
將軍澳綫：坑口站
東涌綫：青衣站
括弧內為轉車站

另外，今天較早前車站設施被嚴重破壞和運作受干擾而仍然關閉的車站，經與相關政府部門商討後，今晚將會繼續關閉。有關車站包括：
東涌綫：東涌站
港島綫：西灣河站
荃灣綫及觀塘綫：(旺角站)
將軍澳綫：將軍澳站
西鐵綫：屯門站
東鐵綫：大學站、上水站

幫潘金蓮翻案之後.扮好人呢招已經無用.
依家已經冇人再信佢

派 popo 出兵英國 拯救大波驊

求宵禁

八點封返十幾個「高風險」車站

講真 佢真係整左既話 一定有一部分會選擇妥協

唔係呢啲 fake news

會唔會爆冷，取消區選

戒鹽未？

聽聞環時出左之後收返

想買返 初心

取消區選

［重整旗鼓］錯就認 再補救

係二賠一

嚴厲遣責

中左話你知

如果你驚就唔好落注

咁你拉9我啦 新界東啦 10點一定番唔到去

今日政府嘅行為係冷處理 之前夜晚開會可能真係傾獨立調查委員會

與暴力割席 做膽
一串三

宵禁攬炒啦

宵禁！

每到六日就宵禁 零售業旅遊業連同飲食業正式玩完
運輸業以的士佬為首一定嘈到仆街

講左半年.好彩林鄭冇做

跟

居安思危

守城手足麻煩隨時做好棄城準備
擬訂幾套戰法 打仗時即時啟動戰術

取消區選 = x1.9

冇林鄭 冇特別啦

撚會宵咩九成又係煲大返叔一燒同廢老中磚單野，全力支持警隊，完

求吓你快啲出老解啦！！！

唔會宵禁啦，party傾唔掂數

依個程度，林奠要出黎woo.
今次個人渣list，估都係講個3幅被再加阻塞道路同停課

HK01今次冇放風
估計又係講垃圾

快啦屌 講媒咗攬炒

出老解大家都可以係屋企好好休息了

對唔住唔割

示威者既行為已經唔係單純為左訴求

曬鳩氣 死咗咁多人 唔落台 立刻實行雙普選 講乜都平息唔到

呢世出唔番黎

source?

似大獲嘢？
有d舖頭突然話提早6點幾收舖

跨部門清road block

完

英國有個肥婆訓地下

戒嚴

成日都收架啦
如果D鋪頭知道.一定有人忍唔住口爆出黎

我地縮，等美國星期一過條bill

學習毛主席敵進我退

今晚港鐵收8⋯⋯係咪有暗示

似.

Bingo 紙準備

我買乜都唔做 剩係口UP UP

無可能
佢根本唔需要做任何動作
其實佢要同班狗呢個禮拜唔蒲頭
我地即刻表演內部分裂俾佢睇

唔好浪費數據去睇

宣戰 正式攻打八大統一天下

冇野就唔洗出來柒

有緊要野宣佈就晨早放左風
仲要搵CS出黎 唔係CE

仲有燒法院單野

大鑊野一定柒婆自己講

廢話多

買bingo算啦
執硬

發覺每次去到樽頸位，港共都會出手助攻
再激起民憤，而唔係鳩up幾句冷處理
最近傳最多：特務狗；民建聯力推清RB/連儂牆；宵禁。唔排除一次過滿足哂你願望

冇林鄭.唔似會宵禁..失9望

拋吓冷先，成立獨立調查委員會，出賣散仔。

過關 4個都唔中

無林奠
一定好廢
唔會係宵禁

驚冇車姐下話

最最最最最嚴厲譴責

林鄭又去咗邊

無可能重要野啦，都唔係柒婆主持

再次強烈譴責+講大波驊仆街單嘢

鄭若驊喺英國跣低
關香港警察咩事？

開始國定殺戮日

漏左個：支持警方嚴正執法🖕🏻

大熱黎BO 啡格緊呀

社會已進入緊急狀態
民生已大受影響
學校不應參與政治
再次重申止暴止亂為第一目標

加多句
同暴徒割蓆

強烈譴責 所謂破壞 社會分裂 暴力
讚美堅持返工做奴隸嘅人
然後再噏廢話

應該係咁鳩估

一定講司長海外受襲

一定有強硬措施，雜大大講完話要回應架

有冇bingo玩

港府公布，今日（15日）下午6時，政務司司長張建宗將聯同公務員事務局局長羅智光、運輸及房屋局局長陳帆、教育局局長楊潤雄和政制及內地事務局局長聶德權，在政府總部地下演講廳舉行跨部門記者會，預計將會提到近日衝突事件的對策。

紅底01

估計係廢話 唔使聽

甴近平尋日先講完止亂制暴，所以冇可能係讓步，肯定係宣戰

宣戰就好啦

我黎啲八奇

動用緊急法禁止放lunch

因病辭世差唔多

佢講咩都係撥火
下星期一又黎民怨大爆發

好撚悶，比d屍長局長早d放工算啦

不得干預英國內致

佢地對策同時我地都要考慮下之後對策

幫大家開返路巧威威

又睇下佢今次用咩方法升溫

應該都係叫市民割席啦

火水救火大法好

愈極權愈興奮

叫每個局長數下有咩影響
然後譴責
完

重注！

成堆垃圾出嚟把撚咩

夠鐘了，人呢？

英國內政黎倫敦手足做到野

呢個應該得1比1.0001

止暴制亂，止暴制亂，同止暴制亂

宵佢老母

應該都係，無理由咁口密

黎明禁
lunch禁
宵禁

都係果幾篤屁啦

遲到是常識吧，柒婆d記者會好似未準時過

cctvb出場了

求文字直播，搭緊車無帶耳機

其實關佔中事
一日都係戴妖衰

肯宵禁未啊屌撚晒全部綠曱甴老母老婆水砲閪

港共政府今日止暴制亂同呼籲割蓆左未？

重推逃犯條例將暴徒引渡番香港
唔係會令香港成為逃犯天堂

交代 匯報
即係無料到啦

開始啦

強烈譴責暴徒謀殺70歲老翁 請各位市民割蓆

有冇lin

林奠呢？

Facebook揾啦

講大波華
割蓆
止暴制亂

3x1 $10000

林奠死咗？

因為地鐵收8點姐
次次傳宵禁 成班連登仔高興到開香檳 政府先唔會中圈套

建議林鄭直接同英國，北約宣戰

派成績表啦！

藍衫生毒瘡，白衫笑呵呵

政府高層全部冚家仆街死再call我出黎

都係堆廢話

又講廢話
熄得

gchi

即好意思提阻救護
我屌你班殺人犯老母

廢話

咪又係9up

所有示威者派 200蚊+貢獻$50比美國國會以敬意，要求人權法下架！！ALL IN

又鬧示威者口臭啦

火水救火

仲以為講啲咩，睇完都係出返去先

講呢d既話 不過慳返d時間去食飯啦

柒婆比維尼的左入房屌?

公佈派錢未

講到政府開條線出黎咁

成堆廢話

Bingo紙都唔需要

唔係戒嚴宵禁就唔好出黎

777 係咪被辭職啦?

戒嚴啦 屌你老母

有兩粒

好悶， 直接qa算

廢人

feel到又出嚟9up

你漏咗70歲阿伯

9up就不用開了

張賤宗拉埋d.濕鳩屍長出黎一定無宵禁，更遑論戒嚴

講撚左讓路冇用架啦

呢D野發新聞稿算啦
on99晒時間

出去收定錢都得

賠率呢?
1.001X1.001X1.001?

到廢老了

聽咗4分鐘
熄得

睇左20秒都覺得自己比佢影響左智商

似講清潔阿伯，塞路開花，中大

70歲被暴徒打死己中

因為呢d 野一定係柒婆講

係咪止暴辦 ..?? 建制呢幾日係咁講 ...

屌你老母 咁多後生仔受傷死亡 你幾時出撚過聲?

斷水斷糧

有無重點？

咁嚴重
唔宵禁都唔得啦

懷疑

嚟緊落嚟應該準備宵禁

派晒左比班狗啦

佢似係屈大學係成件運動既基地

求文字

咁宵禁未

求文字直播

撩交打

宵禁未

挑戰一國兩制底線

咁多後生浮屍唔講 講個阿伯

不如佢留番啲時間去殖髮啦

原來係要回應曱近平

似有重要野講

咁嚴重要宵禁啦

睇左做「70歲暴徒被打死」

宵禁啦屌

重點：

強烈要求宵禁

講緊廢話

又9 up?

嚴重嚴重嚴重嚴重嚴重

大埔被獨立都無斷啦 9up

直接宵禁喇咁撚多廢話

會採取一切行動制止

講左五個月都仲係呢堆廢話

唔宵禁就咪撚出黎講野啦

可能交代高官會身體力行清rb

又揾到大台
點算我好驚呀

唔宵禁唔洗開記者會啦
哂時間

都唔知講乜春

會跨部門借人

咩柒都跨部門，但無嘢做過出嚟

切腹啦老母臭

宵啦快
講廢話
特務警甴

小組冇用啦
宵禁啦

冇諗住還，咁大家知唔知道自己要做咩?

求下你宵禁 你估好想出黎

直接委任解放軍啦

蓋世太保

我覺得區選照搞既可能性唔小，事關連藍絲都吹雞要大家投票，取消左兩邊不討好

將會採取更果斷措施

跨部門=冇人做

呢D 之前講過，依家又 repeat

做得致府工預左係低能
呢班人可以度到啲咩屎橋

係唔係要執行「最終解決方案」？

入重點未？聽到好眼訓

一早借緊啦
借公安借解決軍

今時今日仲諗住屈大台

支共係咪得咁多料

一撚日講d無聊嘢 全世界都知政府想做乜喇

佢個頭好搶眼

直頭戒嚴ok?

同大學高層見面 要管理 有需要可同警犬合作

更果斷係咪暗示緊64 2.0

咁清楚政府

跨部門棟篤笑

如果淨係9up呢D就唔好開記者會浪費時間啦

林奠記者會都會有10%機會有驚喜
張廢宗記者會就一定100%廢話

太熱喇 冇投注價值

悶到....

報告自己做左幾多野

唔係宵禁就去食飯啦
講咁多野

唔撚睇了

明明宵禁就可以解決
點解唔宵禁

借人係因為狗方唔想吸二噁英啫

都冇重點點入

大鳩班公務員

咁樣爆響口話自己比壓力段校長

FEEL到區選一樣係建制大勝,政府就可以大大聲話民意係佢地果面

呢Part唔係我負責

你搵我我再跨部門

呢d終國式講話好討人厭 以為係咁拋四字詞出黎就好勁 野又唔撚做 廢到

校院被學生佔領？ 我屋企都比我佔領緊

公務員被捉會即時停職

宵禁plz

即係恐嚇公務員

之前否認左宵禁應該唔會啦
應該係維尼第一次講野驚到鳩縮

條仆街工聯會臭閪講中咗，又係開完會出嚟講政府發最最最最最最最強烈遣責，成班官抵俾人日屌夜屌，垃撚圾。

個記者會係咪冇柒婆

佢意思即係 政府黑警唔撚掂啦，其他公務員幫幫政府啦

求下宵禁啦，如果唔係啲警嫂好快見肚呃唔到啲狗架啦

狗呢 ? 屌你

第一點 成立特別狗察 從其他紀律部隊抽調
第二 大學被佔領 大學管理層可向政府求助
第三 民安隊會開始清路 (另一種方式輸入外勞)
第四 公務員如被拘捕 會被即時停職 白色恐怖

屈大台本身就係想話搞事既係一小撮人，講比藍絲聽姐

不嬲都會
Day1已經係

嚇尻公務員...

同其他紀律部隊守衛警墓柱
率先嘅係懲教處分擔前線工作
再黎有民安隊同食環署清路障

搞鳩公務員

之前七警同朱經緯被捕有冇出緊糧

1960年10月12日，在東京日比谷公會堂舉行的三黨黨首選前演講會上，山口二矢衝上演講台，以脇差刺殺淺沼稻次郎。山口當場被捕。因刺殺發生於日比谷公會堂，整個過程NHK轉播到日本全國，引發社會震動；後四十餘萬日本人參加遊行，譴責山口之暴行，呼籲社會秩序安全。

山口二矢行刺時身上帶了一封信：

汝、浅沼稲次郎は日本赤化をはかっている。自分は、汝個人に恨みはないが、社会党の指導的立場にいる者としての責任と、訪中に際しての暴言と、国会乱入の直接のせん動者としての責任からして、汝を許しておくことはできない。ここに於て我、汝に対し天誅を下す。 皇紀二千六百二十年十月十二日 山口二矢。
（中文翻譯：你，淺沼稻次郎，企圖赤化日本。我和你沒有私仇，但你作為社會黨的領導者，訪問中國時發表惡語，以及在議會中的暴行，讓我無法忍受。我要替天行道消滅你。皇紀二千六百二十年十月十二日 山口二矢）

留返時間又用特權包場做多啲化療好過啦

官立學校要阻止學生參與

被捕 = 有罪?

阻止學生參與, 點阻??

跨部門合最叻咪就係開下大話會
黑警搶下佢地啲車嚟飛咁

推 還校長一個公道 應該

宵禁而家咩賠率？
戒嚴又咩賠率

仲企咁硬
又係出黎辣火頭

被捕已經停職？
法律無罪假定去左邊
痴撚線

唔想浪費數據同時間
有無人分享下重點

點阻，放學困住佢困到第二朝？

屌啲官真係廢...不如比我做啦

停職有無糧出先

想做被捕師

宵禁，出老解啦

有

仲以為有新野 又係廢話

俄羅斯練膽

咪係 講有好似新野咁

被拘捕就即時停職？
合唔合法

司法機構收皮啦

第五 教育局指示官立學校(中學) 要求學生停止上街抗爭
第六 司法機構會加快審理 佢加強左兩個字 嚴格 說好的三權分立呢? 政務豬長

點阻

有冇人聽到施暴製亂

仲信法治

中學係咪又記缺點

係未宵禁？

消防仲忍到???
開記者會嚇消防

宵禁同戒嚴有咩分別

講撚埋啲廢話

宵禁戒嚴出摺被大軍就可以解決晒問題啦
做咩唔出
又話我地香港係中國既一部份
依家係咪中國唔要我地香港喇

法院會加長每日審案時間

冇話冇人工

一齊食二噁英

提早放暑假

仆你個街喇 啲狗唔撚係公務員咩 又話對違法行為零容忍 佢哋咪又係生勾勾咁係度獻世

再嘈就再緊急法

領導

三權分立？

感謝黑社會？

睇黎尼個垃圾政苦係要再企硬d

on9 死黑警唔係公務員?

廢up

收編法院喇

統戰晒所有紀律部門
完勝

五大訴求夠可以解決
點解唔答應

雜總昨日段嘢就係叫你地自己搞掂

無柒婆係咪即係唔會宵禁

咁快最後喇?

嘩 歌頌埋班藍絲

你個記者會 原來係拎黎打飛機用既

公務員唔包黑警
幾多個休班糧照出

死黑警係， 但佢地唔會被捕

跨部門？誇張。

屌，冇特別嘢開乜撚嘢記者會，晒鳩人時間

默許

生出嚟冇畸型都呃唔到啦
黑警見冇畸型記得驗下係咪第二條賓周

癡線

感謝鄉黑 屌你老母

與暴徒割席
支持警察執法
違法暴力事件令人痛心
強烈譴責

香港冇戒嚴令

完全冇新野講 重複又重複

回應五大訴求未

推其他部門出去食二噁英

大膽 警世帝國唔算

感覺佢上左位

黑警姦殺放毒氣一句都唔提

暴力係零容忍 岩！！咪你地囉！

禁左兩次入去聽佢up乜 但真係頂唔順廢話...

拉埋其他部門落水

另外 愛國藍屍 感謝自發清理行動 但要注意安全 不可以默許暴力
最後 區選乃重要一環 政府會舉行公平公正誠實選舉

我覺得係兇藍絲多D
你參與就各安天命

停職啫
有糧出咪得囉

好失望呀冇宵禁
快手攬炒啦

廢up毛澤東又黎

痴撚線
感謝黑社會 嚇9消防員
乜撚野黎

同之前有咩分別

公平公正安全嘅區選

講到變埋同司法機構合作

又浪費我時間

狗食夠了，搵其他人去

三權合作 互相諒解

又係請咁多位焗腸逐個廢up

香港人終於有手信

無罪推定原則

無理講

又係廢話會

更果斷措施

官警鄉黑

冇睇， 買左" 止亂制暴"
想問有冇開出， 賠率好似先得1.1

呢個班底係咪有史以來最廢
個個都廢到咁 好難

佢個頭做乜撚

只暴製亂

張建宗 話左 係抗爭呀 唔係示威呀

抗爭 即係對付暴政 唔同示威嫁 大家記住喇

好撚樣衰啊屌，佢嗰頭食咩食到咁？

工聯會出來了

熄咗了

點解高官啲髮型個個都咁有型

完全無料到

我諗有人叫柒婆唔好出黎講
怕左佢d嘴臉陣間又潑火水救火

二惡英

狗鐵受影響
交通嚴重受阻

黑警：我要大家一齊冇仔送終

張建宗 講嫁 唔係我地作嫁

口交部,強烈譴責

無政府冇乜特別嘢記者會...

二噁英發作

完lu，已經知佢之後講咩廢話

宵禁賠率升至99倍

中央: 快D推多D人食二噁英，加快香港人早死，等大陸人進註香港

有中共喺背後驚乜，中共到而家都係0出手，全世界得中共制裁人，冇人制裁到中共

壞人都會甩頭髮 好似係

「止暴制亂」香港終於有手信啦

笑死 政府已經冇棋了

你唔好講一d我有眼睇既野

林奠最擔心就係冇得恤髮
成個班底都係同類人

咩時候宵禁攬炒？

交通消息報導

可以轉睇其他啦

晒時間 下星期繼續黎明行動

警察搞唔掂 就搵埋其他部門

仆街啦仲唔宵禁

隻小丑好柒

recap政務司司長既說話
份工真係易做

記者朋友記得係咁問二噁英

入正題未

好撚廢 熄左了
呢班真係贏屎片既高官
學位買翻黎

張建宗講完，跟住成班又 loop 多次做咩
其實想點?

浪費人生記者會

廢話，完。

我個宵禁冇喇

er......錄音機

原來係手足

我都想

宵禁呢
快尻d出啦

買中左
強烈譴責

都係叫人割蓆？

宵禁啦我求下你

立即答應五大訴求就即刻社會回復平靜啦

等睇張司長畀料

吐露港南北行講到係警察開咁

宵禁
出老解

繼續撐落去 政府已經無辦法

估撚到啦

2賠1呀

TVB

唔爭在報埋天氣啦屌

黑警犯眾憎就拉其他部門落水一齊受

好悶呀

咁又係張宗正常少少，竟然話：「唔好參與抗爭」

講完啦已經
無期望

可以沉底啦個post

講撚夠廢話未？

又係9up...

更果斷執法喎 死不悔改

提出咩行動？

個頭真係好撚柒

唉，好失望，真係冇驚喜

佢地唔怕大家搞西隧

列千

睇頭條新聞好過啦屌

咁鍾意報道唔報埋tg空氣污染？

又係廢話

張建宗 係你講係 抗爭嫁 抗爭呢個詞同示威好唔同嫁 比暴政搶走甚至惡意打壓 先至會用 抗爭呢個字嫁炸 抗爭係攞返自己本身擁有既權益先用嫁炸

強烈譴責1:1.1，買黎做咩

其實佢地係咪想講有種就攬炒啦, 佢地真係弱智唔係扮...

重以為會宵禁
Dllm 原來係拖撚曬全部政府部門落水
公務員比人拉即刻停職
繼續白色恐怖
繼續強力打壓
繼續默許黑社會同藍c出黎打人
完

宵禁未? 唔係就唔洗聽佢9UP

好似公佈業績咁
我想拍手掌

五大訴求再加解散班狗同高官落台，就即刻收貨

所以邊會對家未有回應就送籌碼比對家
根本係預料之內嘅事

絕大部分係控方要押後幾個月，點加快？

多謝司長們提供6點半新聞報道

唔怪得啲人話佢黃

650條巴士線約一半提供有限度服務

出黎報新聞？

輕鐵要停頓真心ON9，打果D路段都冇影響

簡單啲講
即係又拖

公佈業績

唔通 張建宗係 抗爭者係政府既手足？？

好撚悶呀

原來依個係抗爭報告會

怪錯張建忠了，原來漏夜開果個真係廢會黎的

收息

熄左了聽到眼訓

幾部禿頭錄音機

等你怪香港市民再割蓆

可以熄電視了

六點成績表發佈會

示威活動

吔屎啦林匪

屌 原來咁低賠率

講到吐露港南北行一條線係佢地清理出黎同共黨deal真係唔撚掂 對佢地善良即係對自己殘忍

100萬學生受影響

公布業績 記者會

究竟present 呢d既意義係咩
咁就代表有做過野?

淨係講返d表面既事實 但又冇提出任何解決辦法

呢啲鐵膽黎，應該要20賠1

係囉邊個攬炒呢唔知

不過停輕鐵效益唔高

台上面有5條柒頭，依家第三個先開始講
有排都未到記者問
可以去痾屎先

楊局長，不嬲大部份學生夢想都係唔洗返學，你新黎

好撚ON9呀班垃圾
係咁係到數有柒用咩
咁你有冇撚方法解決呀?
冇咁你出黎做乜撚野呀

宣布今期首都屬誰算啦

你要俾番錢個莊

學都冇得返呀 講咁多野

我就覺得係其他紀律部隊拎神裝既機會

三權分立呢？ 破壞哂基本法既野 英國佬都仲係唔做野 抵人當佢地地底泥

我。。真係唔知架🤫

住藍地到塘坊村果D應該屌死狗鐵

Loop夠未

滙報示威者既成果

舖平做返馬路更好

呢樣一個記者會講幾十次

請立即回應五大訴求

其實紀律部隊d裝垃圾到仆街
放出去咪成個弱智咁

利申其他紀律部隊

有邊個學生會想番學?

佢都唔敢出街 應該佢食完二噁英腦會變正常

唔係比我地睇
係比D無腦同藍絲圍爐

學生無辦法學習全因政府

講完廢話未啫

好撚廢
錄音機就唔好出黎講垃圾

個個都幾十萬個月出黎原來係報新聞同話俾香港市民聽價地打算點樣清路障！

Present 佢地既無能

尋日前日係立法會被建制派 屌佢地得個講字嘛
冇實質措施
今日扮野講多兩講扮有措施掛

政府問題

多謝on9司長知手足忙，幫大家summarize 同公布本週業績

之前又話唔停課 墮入圈套了

抗爭戰積公佈會

永不割蓆真係好重要
雨傘就係嘈嘈下散哂

淨係識係道講點點點
0 方法處理問題，垃圾局長

十號風球，黑雨，加龍捲風

好 記得投票

乜佢知自己係教育局局長？

成績發佈會

4點popo已經對手足既努力予以肯定架喇
佢地講得仲悶…

班popo中二噁英仲唔夠 拉埋其他公務員落水

統戰精神
完勝

佢專登封鎖大埔 製造大埔以至北區係比暴大圍城，但個個街坊都係小你政府丫！！聽到未

重覆重覆再重覆

沒林奠，個記者會真係連少少睇頭都無

又耍太極

香港情況非常嚴峻

過兩日又取消選舉

狂吹唔取消選舉先似臨門一腳撻Q多

要玩買大細，講十次以下係細

本身都冇

一定借埋衫比你㗎
呀仲有護陰

毛澤東

冇高官問責
成班讀屎片
返屋企訓教
打飛機度日

選舉如期進行
但風險未減

圍埋一齊講問題，乜乜柒柒
但問題係點解決嘛，班官係真心廢

都係叫人割

最慘係d洗衣機

出邊d自助店都不了

傳來傳去

到底呢個會有咩意思

黃既屌柒你咩都唔做
藍既屌柒你真係咩都唔做 又出黎屌2句就算數

說好的宵禁呢？

呢班撚樣憑咩月月袋幾十萬

最後都係得個講
替呢個政府同班建制悲哀

最叻都淨係跨部門xxx

政府割咗蓆未

有決心解決 但沒有提出解決方法

咁幫得班狗嘅都低死嘅

本身有得學下生字㗎，E.G壽終正寢，中計了

請CUSU宣布中大防衛戰勝利

後面果個：dllm又講左我果句 唉屌 loop 多次算

佢要求其他部門借人 係咪即係話 二噁英 收左好多狗皮 先會嚴重唔夠人啊 搵埋其他部門一齊吸毒氣
繼續呃啲毅進仔 狂放tg無後遺症 低智生物最好呃

屌你老母向暴力說不

開黎做乜撚？？

講左取消區選就取消關係法

後生既一定黃多
老既行步路都攰
唔俾人打死都偷笑
最fit咪又係消防救護

公務員被人拉就立即停職
黑警鐵馬撞人即時休假

3串7尾關斷咗！

無宵禁2天 😢

社會被政府催殘

我要宵禁

公務員個email乜有人睇嫁咩

藍應該都好火

個解決方法就係冷處理 & 拖字訣

又係講廢話

想表達咩,聽左4分鐘都唔知佢想講咩

我2014年已經同黑警割左

公務員唔比示威咁炒q晒佢啦

睇黎行動要升級啦

拖撚左5個月咪又係咁

分化機會來了

之前話警方有能力處理目前的社會動盪

而家其它紀律部隊加入，是否表示警方其實一直高估左自己的能力

對公務員零容忍

又叫人割

拖撚左6個月
拖解決到既，使乜出糧比佢地

戒嚴未？

成撚日講違法，班狗又強姦又偷野又唔見之前你地話要嚴懲，堆紅底法官咪又係話服務社會多年

政府：我乜錯都無
快d割蓆啦你地

戎嚴啊😩😩

佢地有撚ot咩

警察犯罪唔停職？

狗呢

快啲入正題啦

曱甴亂打人就唔理

咁多個官講野 張建宗算係最廢果個

紀律？ 天大既笑話

有冇懶人包 大致上佢講左啲乜
唔想浪費時間全程睇佢鳩up

佢地覺得已經有作用 示威浪潮會減退

狗係佢地上司黎

屌 成日講止暴制亂 又零方案 講黎托柒成日9up想人割蓆 開完記招 個市又冇變過開黎唔知做乜

宵禁呢

其實成班都只不過係 庸官，跟本無實權響手

所以佢地開親既記者會可以唔洗睇

除非個八婆開特別記者會 先會有新野出

政府六點鐘記者會：
第一點 成立特別狗察 從其他紀律部隊抽調
第二 大學被佔領 大學管理層可向政府求助
第三 民安隊會開始清路 (另一種方式輸入外勞)
第四 公務員如被拘捕 會被即時停職 白色恐怖
第五 教育局指示官立學校(中學) 要求學生停止上街抗爭
第六 司法機構會加快審理 佢加強左兩個字 嚴格 說好的三權分立呢?

即係狗隊見消防拎晒光環而家發脾氣要拉鳩晒全部人落水

又強烈遣責？

星期一班狗官就無聲出

答問時間

年尾係appraisal季節

大家一齊進入9up mode

private sector 9up能力唔會比你政府差

冇野宣布 咁記者會做乜野

第一個講完既野之後全部人出黎再重複講返第一個人講既野

藍絲公務員：屌，班狗渣就炒撚左佢啦，咪撚拉埋我落水，我條命冇狗咁賤

成績表發佈會

吹左就40頁，重點係？

想全世界分擔黑警既惡果
要拆招 只要全力針對黑警同政權
不分化 不失焦

廢話限loop

RTHK

我諗佢自己講咗咩都唔知，無腦照稿讀

同上次插黑警一樣

問過林大總統未

可唔可以比d驚喜我，驚喜啊

有意定無意戴藍領帶 知咩料啦

浪費生命

紅字為重點

係度喊打喊殺咁恐嚇公務員,暴力暴徙講得多自己都俾催眠到,但睇返影片睇返D濫打濫捕片斷,真係唔知呢班膠高點解可以拎外國國藉代全球最高一層既人人工

反映佢地已經冇晒辦法
宵禁戒嚴又唔敢做
答應訴求又唔會

撥火啦

宵禁係屠殺完先用

多謝ching既懶人包
聽嚟浪費時間呀

無咩意義

d 英文

完全無重點

有無One more thing ah

好野政府終於決心迫人走革命路線

啲英文1999

完全唔知搞嚟做咩

up乜鳩

又用火水救水

同4點警謊會一樣

開嚟做乜9

嚇d公務員

Not a magic

偽政府偽得咁廢都歷史少見。

佢地心諗： 拖得幾個月就幾個月啦
幾個月份糧成球野嫁啦， 又唔駛做又有糧出

預左冇咩驚喜

真正收成期

警察搞唔掂 其他部門一齊搞 齊齊食TG

陳帆講緊乜春...

d英文講到一舊舊

好快就冇人交稅
呢個政府就廢架啦

好同意係無膽無計

軟既唔敢，硬既唔敢，想學盧狗咁拖到退休搞撚掂
十足我以前公司班高層

叫人唔好問政府
屌你咪撚出糧啦， 問你你又話問返示威者

屌你老母 無解決方法...講一堆係人都知既野

I go to school by bus

d 仆街逗十幾皮一個月次次講野都咁撚廢

宗宗個幾條毛點樣打理

think again and again and again and again......

個晚開會真係吹下水大家開心下架wor

張建宗果幾條毛，好誘人

一條生髮秘方換五大訴求

同埋其實可把握機會以再分化多D政府紀律部隊
從其他紀律部隊入手
灌輸佢地係幫無能既黑警執屎被拉落水做condom
等佢地同黑警割蓆

即係話政府已廢，示威者話事！請廣傳

反方向諗
佢地好撚驚大量公務員表態？

我覺得係時候發個聲明，我會以對付警察同一力度，對付加入警力的其它紀律部隊

呢d都算

當比佢簡好馬仔出賽

臨出閘迫你地呢班新馬仔起密室體驗大6TG
強行二同步噁英水平咋

support police to be condoms

呢個記者會就係俾人睇
拿， 上面果d 垃圾就係個個月逗幾十萬糧既人啦

嬲果陣會打直棟起

市民唔割
依家就叫公務員割
遲吓公務員都叫唔郁，就好睇過戲

一齊去街邊執垃圾啦咁撚中意執

笑撚左，我個frd做入境whatsapp話今次仆街了🤣

講真而家警力唔夠咩？

要出黎吸二噁英啦

報告過去做左好多野，多謝民間自發組織

而家都係解放軍啦

送裝備？

佢真係諗得太多
公務員就算唔表態，都唔代表會撐你囉
你睇吓班撚樣俾人日日屌到上天
你依家叫我出嚟同佢地行埋一齊，你係咪傻撚咗呀，你自己都唔會啦
你睇吓其他個幾個局長幾耐冇出過黎
你睇吓行政會議啲成員幾耐冇出過黎

啱啱先得閒睇
有冇懶人包

粒野咁毒比我要做都唔撚丟

公務員真陰功

問咁撚多
一陣又skip野黎答

掉啲未點嘅過黎

屌 我有on9 同事話星期六去執

唔好搞我啲消防救護呀
個日見到救護終於有防毒面具

公務員捉到
未判都要停職？
未審先判？

海關/入境/消防 係無得reject , 紀律部隊黎架

點解冇食衞局
點解唔問二噁英
想一齊死？

法律唔撚係你既工具呀屌你老母

份糧又唔夠班曱甴多
紀律部隊個名又俾佢地搞臭哂
依家仲要去幫佢吸二噁英， 去執屎？

d 大老板冇打過工真係唔明打工仔心態

點解仲有咁嘅on9仔冇錢收架傻仔

如果成真，記得找數

宵禁已斷

痴線公務員無自由架？

其實佢地真係想咁落去，又唔洗做野，又有糧出

公務員犯法唔接受 但係警察犯法就係壓力太大電光火石

找硬 歡迎binc

無宵禁
散得

記者問佢 咁點撚解班POPO曱甴撞人犯法就有薪停職

譴責中央政法委做謠殺警未

毅進仔：我無得輸

未起訴已經係違法？

其實對佢地黎講有咩所謂， 上哂岸
逗多幾個月糧，等退落黎移民退休好過

留名跟進 你操定先啦

跟
我跑彌敦道

lm

傻閪藍衫 我係白衫我都叫你日日tg啦又唔洗白衫食
Pprb果D一日坐2個鐘 又唔洗食煙 份糧係藍衫double
藍衫射完tg仲要上前罰企

到時成班白衫錢又有 名譽又有 得閒爆下料比老豆搵仔必要時當藍衫condom咁捨棄
到時屌埋藍衫d老婆容乜易
反正都係肉便器 有錢就玩得啦 你老婆貪你張毅進文憑咩

公務員要支持政府立場
違法會立即停職

新公務員公會好撚多人排隊入會。。。

公務員犯法 - 停職
Popo 犯法 - 搵監警會 / 壓力大

武昌起義都新軍成班都係黃
拎住阿公裝備打番清狗收皮

Bullshitting

吓吓都唔小心TK

一日未放曬啲人出黎唔知大家會做啲咩

你都ON撚9嫁
依家係你班垃圾曱甴9拉呀!!!
咁公務員又點呀 莫衰有呀? 跟大陸呀
你未落案起訴都係無罪嫁屌你

刺完一個又會有另一個
唔會刺得曬

都係 公務員咁撚搶手

係時候分化佢地

有罪假定

調查期間就停職

不過糧照出？

戴緊頭盔啦 區選分分鐘臨門撻q

今日已經叫消防及民安隊執手尾，開埋lee個會擺明hea住拖，睇嚟除咗現在玩法，要搵新方向。

無宵禁，好失望

屌 我又唔係尊業嫁啦
係咁啦 下次會改善

重點係？
有無人講下

請重睇是旦一次警犬記者會

廢話
同埋 公務員小心比人炒

Any 政策？

遲啲黑警企喺政府部門門口無差別圍捕公務員
一捉到就停職

想問大家 若果佢玩種票
區選輸左 咁點算？

民意有機會好消極

咩分化 講事實姐 真係貪你張毅進文憑咩傻閪藍衫

特務警察同樣可以休班執法，唔好睇少。

無端端提公務員做乜9

建制派
見一隻神獸一隻

借用bro總結

第一點 成立特別狗察 從其他紀律部隊抽調
第二 大學被佔領 大學管理層可向政府求助
第三 民安隊會開始清路 (另一種方式輸入外勞)
第四 公務員如被拘捕 會被即時停職 白色恐怖

逼人割蓆

不嬲拉到都係即時停啦
停職公告每星期一打打咁出
怕嘅一開始就唔出啦

最多咪嚇班舊制廢老
新制又無長糧又少假 大不了出番去

呢幾日一直放風恐嚇公務員

我大多你一條青山公路全段

停職有糧出的 告唔入都唔洗驚

講真區選都7左咁多年

不如呢個刀口位輸少次

試過啦

星期一硬完 結果
仲全世界大片
軟除左得把口叫割
唔係以為房屋真係解決到社會問題呀?

「個垃圾桶自己喺度整咗啲路障」
？？？你自己

Spin咗去公共交通工具

宗仔真係唔識架wor
上遊唔制造問題
下遊係唔會有事

問返佢出軌件事未

垃圾桶自己係度整路障

上遊唔製造問題?

學人講前因後果
呢個政府知唔知醜

我係指 對家暗啞底出術 輸左 民意真係會消極

社會大眾 有班和理非 真係對選舉贏 有期待

其實都好多單

講個笑話 世界第一

大學生返學校
叫佔領

明明就攻鳩人地想搜人地
想嫁禍比人

幾時話大廈屋苑被佔

其實我已經預左會輸
唔好低估國家機器嘅能力

麻煩各位都係要去投票

而家出街都比人拉

咁係咪姐係叫公務員唔好返工

全城執垃圾運動

局長認真
運輸就好似人體既血管
方向正確

官方認可
道路係春袋

暴徒要諗下阻塞交通既目的係咩

跟住繼續講
阻塞就好似血管塞左, 對社會這成好大傷害

市民表示沒有問題

完全feel到無計可施

區選其實我地不嬲都唔會贏所以有冇我都真係wfc

而家政府佢有佢講、理尻得你…話知你死活

唔好比佢哋帶住走，問多啲政制問題啦！！！淨係討論示威者？！

問下佢哋五大訴求，會點回應！！！

不如問下 北區酷刑POPO 炒左未

示威者訴求 請回應！

其實你問咩
佢都係背同一段

冇lala 又拖劉江華落水

唔需要贏，證明到有數以十萬計仲撐暴力 再傳上内地 激撚死上面

你回應五大訴求 即刻一晚幫你搞好

劉江華死得好慘

其實成個記者會講完即係無講
屌咁咪撚出黎啦
我好想宵禁架

速龍小隊 屌打 british sas us navy seal

底已花 復職有撚用？

輸都未必緊要 但我唔太見
大家有為輸之後既 民意戰 文宣 凝聚番 黃色力量 做準備

認真問，之前一直贏唔到，點解覺得今次會贏到？

黃果班一直黃，有幾多個真係藍變黃？

其實我寧願佢取消區選激發更大民憤，咁我哋先可以升級去下一步

佢地就算點講都無用，班黑警既暴行係所有市民親身經歷既野，唔使佢班人出嚟講兩句就當無事發生。

官方確認

如果有野第一個支01第二個SCMP會爆定料吹風先
預咗廢話，又慳返半個鐘唔洗聽廢話

不會答應任何條件

八國聯軍

人都未出門口就比人炸

講到明訴求唔會回應，行動必然要升級了～！正式推香港去屎坑～！

係囉我見媽媽無出黎就知係廢話
可以出街嚕

叫我地合作 訓撚醒未

原來真係鬼啦!!!!
講緊五大訴求其中兩大
依家去左區選果度WO

佢都幾撚on9

嘥q晒我啲時間睇佢講廢話

有冇懶人包

公務員好多守則，特別係紀律部隊個堆
好多人犯左少少都未必知。有心搞你是旦一條都可以砌你生豬肉
邊會咁蠢真係以言/政見唔同而入罪搞你

過左3年個堆還好，未confirm個班真係要小心

負責任既政府? 食撚屎啦

食屎啦 你夠薑就取消

好明顯係削權，方便之後清算警隊，唔會大規模持槍遊行。黃的更架要入去收集證據。百利而無一害，入去按章工作

你錯了

我們有 焦20 屌打 f35
有東風快遞打 b2

四點鐘堆白衫份糧係藍衫double..!?
謝振美係總警司月薪成16萬幾架仲未計其它津貼啊..同藍衫比triple都唔止啦..仲要人地係坐住嘆冷氣你地就企住嘆致癌氣體

冇睇
其實講左啲乜？

拉其他紀律人員落水
廢話廢話廢話廢話廢話廢話廢話廢話
廢話廢話廢話廢話廢話廢話廢話廢話
公務員白色恐怖
廢話廢話廢話廢話廢話廢話廢話廢話
廢話廢話廢話廢話廢話廢話廢話廢話

有無記者問佢地成日係度講因果
會唔會覺得係自打嘴巴

.完全不能接受

問啦!!

分化機會真係黎啦！
分權明顯係為左削權，方便之後清算有force 壓制狂暴警。

仲可以混黃色勢力入去收集證據。獨立調查亦可能靜靜咁做緊。百利而無一害，點都係可以瘋狂分化

依家係冇犯法鳩拉都話停職
綠曱甴有特權?

我見佢講到好似舊時無出術咁 就已經唔想覆

你睇電視你睇咩台呀呀叔

理你老母呀

班黑警犯左就唔緊要， 只係壓力大

開咁撚多彈叫回歸理性

屌你 你區議會要跨區架 種票?

選自己區唔係行落樓下咋咩

區議會投票要搭車係咩玩法

就係囉
純粹保住份工，都仲有得講下
如果要我出去吸埋二噁英
真係睬佢都戇鳩

收集證據根本無可能，狗隊入邊D細嘅無可能會知D黑材料 借將外人更加唔會收到料。權力好易令人腐化 突然有權力比你 變唔變質真係見人見智。

睇吓呢幅圖，了解吓選舉制度問題

玩遊戲要嬴set rules 果個係好難

你地回歸理性
港共繼續泯滅人性

又提外國專家 咪屌柒左你冇權力查囉 訓撚醒未

721 831

而家做莊個個重要負公信力